[讓四開始！] 車路士球迷討論區

Hawk Youtube Channel:

Hawk Group:

3-2

即刻入番粒

割富城呢？

韋哥

好彩無吹推人

含撚啦布魯士

阿狗竟然幫車路士一大忙

3:2

Thanks arsenal

今晚有冇巴打可以直播fa cup比我睇

等睇我絕殺你個絕殺

結果我哋都係含阿狗

妞卡素含撚啦 打多個都打和

打多個都唔攻 縮到差D出事

永別喇

佢哋咁廢唔計啦

U delay la on9

打多個早就壓上去迫佢啦，縮你老母咩

今晚邊度有直播

3:2!!!

tvb

多謝阿仙奴派人幫手

驚撚咩

一定閪嘅直播台

連神傷一場ok?

收嗲 thanks

找卡數真係好撚廢
打多個都成pat垃圾咁

一定追和

燈

找卡數頂撚住呀！

又撚爆你班迷信撚

［割富城］䡱

環保

魚拉突！啪啪啪！魚拉突！啪啪啪！

唔好太張揚，上報就唔好

佢冇寫即刻，冇事嘅

曾偉聰今場講乜衰乜，連美斯入波又話韋斯咸會贏，佢坐低咗又話小事抽筋啫之後就傷出

8分鐘補時

泥ching

補8分鐘！屌你老母！

唔明

Havertz做替工就得邊打得掂右翼

Craig Dawson will be suspended for West Ham vs Chelsea. #CFC

祖寧頓 真係好撚垃圾

4強4隊每個位投票
車twitter fan base最大贏曬

足總盃個Twitter搞投票 投票揀四強十一人 結果Twitter 班車迷多人投到成隊都係車

CLS

恭喜西咸讓四成功

一輸就柒到爆

最尾果球咁都唔射

屌你老尾
隻wilson 淨係對車先勁

杜蛇係有料既，哥狗已過氣、支持車仔入決賽捧盃

終於收檔

好彩頂得住

好！！！！

下面已經打緊口水戰

人哋打少過同我地打少過差咁遠

使唔使三個po

我轟咁都唔保住個第四的話，全隊躝

今晚英國波係咪要等到車仔果場

缺少安東尼奧哥同飯仔既西咸
根本不足為懼

精神ching 既話次次講親又真係咁好彩次次都唔會中

係 可以出去飲返杯先

佢有次中架

係呀，英國搞緊親王喪禮

下季飯仔同Tam掉轉

默哀3粒鐘

撞極都未死

bbc個yt有直播

各位gel頭嘅 可以出黎啦

正式宣佈找卡數係車友，雙循環送夠6分，然後先和維拉、熱，而家再斬西咸

美狗今晚有冇直播?

供奉咗紐狗咁多年
終於有回報

我愛卡數

諾域治又升班，welcome Pukki，welcome Max Aarons!

事頭婆

2012車狗拎歐聯之後就歐國杯開始
2021

一句到尾 今晚睇唔睇tvb

2012 年拎完歐聯巴哥返去家鄉發現quq係歐洲每過60秒非洲就有個細路就過左一分鐘

親王終於行係女王前面
但亦都係最後一次

今晚免費電視播，姐係我車又出醜

輸少當贏 唔好加時is ok

你講咩！！！今晚中出史提芬！！！！！

RAP

早幾年先剋住車
仲記得干二煞科打找卡數3:0

嘩 約定的夢幻島出真人版

大人做細路仔

北川景子

如果咁樣出正選，杜狗算唔算自動棄權？

Kepa
AZP T.Silva Zouma
CHO Gilmour Kante Alonso
Ziyech Giroud Werner

媽媽

見到嬌魔=自動棄權

個預告北川勁有媽媽feel

上場冇出華石 今場實出

生咗個女浸人妻媽媽味標哂出黎

費事屌你

musiala 勁到

YouTube蘋果有直播

係喎 唔記得佢傷咗

車狗不賣垃圾

條友25先

最慘連賣都唔係

咁要搵符家浚

邊個台唔記得左

cctvb

下場又有停賽 連加特又傷咗
車又free win一場

.....

唔係打白狗？

西咸下場係打我哋，所以ching想講對我哋嗰陣時會停賽掛

望佢節目表又無寫viu都無 但我又明明記得係有免費台直播

85
好似

Exactly

有無人開始心跳加速同手震

對阿森納果場 我地原本都係噤諗

呢場好輕鬆唔好有人傷同唔好打加時就得

曼城8個中武肺的教訓

個時撚狗帶 唔計

前4同R聯

呢場當fa final
贏左就有盃

上季好似都係咁講

上季撚伯教 唔計

我地出返上場個陣夠唔夠做

乜撚
上季個個以為食硬

德撚爭住返拜仁真係無計
又睇住一件起飛

成為阿狗肉便器既開端

德甲係比啲年青球員起機同攞信心嘅好地方 啲後防廢到仆街 連阿衣呢啲垃圾都可以14場入9球

希望唔洗做車六士

有歐聯乜都唔使愁

唔好再講

我諗番起都開始呼吸困難

領隊

Kepa會戰勝歸來

點解po兩張

嘩 洗唔洗呀杜狗
又出猛狗捷狗

足總杯比鏝啦
我哋要個歐聯冠軍算

No odoi
West game

兩大廢人椰狗雲狗一齊出 訓得

傻撚左 出werner 同kepa

溫布萊之鬼後備

哥蛇出雙防中

文迪後備都冇

好彩對面冇出yaya

龍洗唔洗換啊

出雙防中代表咩

郎蛇係咪收左皮

豬sir

好揀唔揀 要kepa打鏝
今場撲撚死佢

對面都出後備龍，係咪夾定

豬腦1:0

[割富城] 車路士 vs 曼城

應該會玩謝施華先

呢個陣算唔算留力

kepa james

唔明換龍做咩

No Kai No Party

玩死kepa

唔出豬sir 仆街死啦杜狗

fa cup 不嬲比kepa打

唔算，最插喉嗰班都仲要繼續插

出左兩個防守中場

雲狗起機日

對面阿古路廢到後備都無

J阿古路個班出嚟講兩句？

一早講左傷唔會出

準備同我地簽紙
哥sir唔敢出

都岩 中堅三寶 猛狗

不嬲都出佢

好少見戰車有半一食

使唔使咁驚

咁多環保post仲使唔使開即討？

有迪布尼 係我哋要驚

猛唔係老豆教都要場場插喉

個陣好似唔想贏咁

出面已經有人開咗

鏝之前玩6條煙
全攻

對親我地都上身

今晚要比人中岀幾多球

夫添咁濟杜狗

哥狗出ferran torres+耶蘇已經收左手
但kdb一個打十個

又可以潮撐kepa

都有干一嗰場上完身但中柱中楣俾我哋反勝

算啦 隊波自己都應該預左捱埋去

對面已經讓左我地foden 肥根同bwa

Fa cup唔出kepa唔通歐聯先出咩
75m點都要用下架啦

中後場七子全部插喉

哥狗都留力歐聯

Kdb對車例牌上身

真 mahrez都無出

大家都係輪換姐

Full team有咩問題
想蠃咪搏
粟盃咪出嚟hea

其實大家都有輪換
你話佢地無出foden bwa/gun
我地夠無出kai,ca個

Full team有咩問題
下場對白禮頓先輪換
唔係驚到咁呀？

岩呀

呢家啲rehab system好撚癲
配埋專業餐單 我覺得頂到去季尾

唔收猛同捷就叫冇輪換
唔通真係11個唔同人咩

杜sir要爭喺車嘅第一盃，對鏝都無乜可能大幅輪換啦

記者個焦點反而係放咗喺無得踢嘅咸狗，咸狗季尾點都會走

咪臭係

放棄咪放棄囉
點解要jer人哋唔出

咸狗個case根本就係有價好賣 +錢換到人就最理想

人地換左8件呀唔計個龍都7個
我地計埋kepa先換左3個咋

咁杜sir想贏
唔得？

我冇話唔得
留意返我係話人地讓左幾個主將姐

輸就叫人躝,但唔輪換又屌

唔通出嬌 艾馬狗咩

好似話李城都想要

大家正副選水準差唔多

KDB又要射爆KEPA

我就支持三線都沖既

老實講都入到四強緊係試下衝埋隻盃 唔輪換我都覺得無問題

真係痴痴地
而家鬥輪換得多咩

蘇恩祖1換1

我冇屌唔輪換呀

半場3球啦戰車

我想帶出嘅信息係 大家都有輪換 只係多與少嘅問題
你睇返上2場曼城打列C聯個個陣你就明

三個中堅插喉
杜狗會唔會低估左白禮頓

D記者係英人，一定會幫自己人多d

而雲狗喺杜sir麾下都無乜突出表現，但又keep住有得出，佢地好自然會大咁不解

利申：同意杜sir將咸狗排喺進攻球員第八（=最後）人選

見到Tiago silva 就唔開胃

講真佢而家當Kai係前鋒
加埋豬蛇後備真係唔洗要放tam

得soma後備
你想睇？

mendy後備都無

留天神打白禮頓

Thomas Tuchel has explained why Timo Werner and Hakim Ziyech have been chosen to spearhead Chelsea’s attack today and confirmed why Tammy Abraham misses today’s FA Cup semi-final with Manchester City.

‘There isn’t much on Tammy but he’s lost a little bit of confidence recently and we’ve taken the hard decision to leave him out today,’ explained Tuchel.

‘It was a tough decision but we decided to go with Timo, and with Kai and Oli Giroud from the bench. We have other injured players missing today, which would mean even more hard decisions.’

啱，點解唔搏

盃賽冠軍都好緊要

今晚咁多賭仔入嚟

天神生日玩咩玩到傷呀

如果係因為kepa派膠而輸波就好笑

好多人買車仔盤

輸盤輸死人

咁有信心我買入球大 但係睇陣似已經輸咗

買車仔輸撚死啦

車狗都買

有冇人好掛住丹麥sir

佢可能上次2:5輸好多

The boss added further why he’s gone for Werner and Ziyech up top today…

'It’s a big opportunity for Timo but also a big opportunity for all the guys today,' added Thomas.

'This is a knockout game, for a chance to make the FA Cup final, and you have to work hard to show you deserve to be in the team.

'We have some tough matches coming in a short period of time, so we decided to give Kai Havertz and Christian Pulisic a rest. They have worked so hard in the last few games and we want them fresh to come off the bench to help us finish the game.

'Hakim and Timo can show in this game that they deserve to be on the pitch.'

次次關鍵時候先肚痛 已成廢人

希望豬sir有得後備出嚟 好耐冇見啦

Hansi Flick has decided to leave Bayern Münich! He won’t be the manager next season. Flick has just announced his official decision, also communicated to board and players. Nagelsmann will be the main target as new Bayern manager - not easy negotiation with RB Leipzig. 🔴 #Bayern

Silva都話唔開胃 咁見到zouma係咪要自殺

擔心azp暴弊

六冠王功臣都趕走 cls高層

佢同高層不和

定係佢自己想去教國家隊？

Welcome 費歷克老師！

After the official announcement of his decision about Bayern future, Hansi Flick is now set to become the new coach of German National Team after the Euros, when Joachim Löw will leave the job. 🇩🇪 #Bayern

不和

Happy = clean sheet 終結者

有happy+kepa=lose

睇黎真係等賣

咁下年點都真係買山曹/夏撚

世界波吸引組合

唔想係無線，有冇lin?

咁就死啦連登大船好似成日開唔出

今日fab話李城都想簽

換vardy + 30m 番黎教雲狗都唔錯

西咸都好似話要 加錢換飯啦

要土耳其VVd

又冇銀河唯一

我知 一野走晒thiago coutinho perisic 跟住買埋啲垃圾hea鳩佢 班主力一傷就冇人頂
高層買啲人根本垃圾到用唔落 但唔用又屌鬼 俾我都走啦

要mata ok?

玻璃人

泰利文斯都正 可以打中中

寧願要飯

Mount azp 又插喉

當大家睇好車 就會

支持賣咸換飯，對我地同西咸都會係雙贏

邊有人睇好

有人睇好車咩

有無link

個個都係想爆冷贏錢

我覺得會比鏝456

咪覆

全世界都睇好鏝

血洗曼城！

希望杜蛇餓雲狗成功

林蛇教進攻仲好過佢啦
Lampard pls back

做乜鳩拖手仔

Cctvb 講波直接可以mute

係咪球會自己揀掛咩banner

個鏡頭角度

我之後都唔直播啦 下下請人食殘廢餐

唔好嬲啦

做咩事

1：0後鐵血防守好正

完！ 輕鬆！！！！！！！

完啦 大佬！！！！！！！！！！！！！

決賽

Motm泰銀

cls e33入黎咁耐冇腳好波

傾波啦

杜sir vs 哥第一勝

割富城成功

一杯叫糊！！

yes!!!!!!!

決賽！！！！

把握力始終爭啲

杜蛇

好開心
搞撚掂

好！！！！！

有盃棒了

不得不講
杜蛇波就係摩狗理想嘅足球

決賽！
捧番隻盃仔都好啦

final

決賽屌李！

Kepa隊長佐狗魯魯泰銀我愛你

決賽見呀喂

佐真奴又贏！！！

2次詐糊

最後艾馬狗踢咩位

決賽杜蛇好波！

Kepa 俾波真係好準

決賽對邊隊

2冠都無 杜狗好躝

Next topic
【第一城】

今年有盃仔捧啦掛

決賽要爭氣呀

仲有冇人覺得杜蛇係濕鳩？

應該左中場

西咸輸波
軌出線
聽日仲要係星期日！！！

中場好似

是鳩但啦

我地要2隻盃

杜狗終於對哥狗破處

攻中

球迷

佢臨尾俾個球波真係屌一聲

多謝車仔！車仔勁！

#CFC are through to their fourth #FACup Final in the last five years. Manchester City's hopes of the quadruple are over. #CHEMCI

入到決賽

532左中場？

kepa個頭好老黎

越親位都無拉線，cls var

杜蛇黎左垃圾車
就幫佢對高普同哥狗破處

做咩咁

哥鏝黎肢

歐聯決賽預演

收嗲啦柒頭五毛屌你老母

佢應該想比艾馬狗又入波

龍門版法比

屌左出黎

發生咩事

屌你老母

今季仲有4場考牌

佢啲決定快wendy好多，wendy控住個波先會望點搞

佐狗勁到仆街

㞋

跟住 cwa 傷住都跳出嚟慶祝

Thomas Tuchel is the first German to manage in an #FACup final.

竟然

love po太多on9仔無計
咪嬲

光頭狗會唔會發癲 排鳩陣輸埋比柒頭熱

對鏝正選要再考過

無歐聯冠軍好躝

爽呀！

Fa cup唔計 要攞歐聯先得

高普無，其他德國領隊都唔多

好想屌死椰狗個老mk

mendy會妹幾下
再短傳/長傳返比人
不過kepa臨尾咁都甩手都係不了

好似五毛嚟

官方全場highlight河蟹埋一開波越位嗰球

佐仔MOTM, 不服來辯

作用王！

油雞

真係攻城車同割富城

賭神頭

今場臨尾20分鐘段守勢
好似搵返以前防守起家既車仔咁
大家都好集中冇跟甩人
我諗摩見到肯定好提子
自己啲中堅唔集中
反而車仔就咁集中

車六士

計現代足球 kepa實用d mendy剩係識傳比隔離

高普搵青年軍打fa cup

kepa最後一吓神救

有雲=贏
有魯=cs

咁快剪到？

食住野聽

毒狗真係好撚癲

椰嗰球入埋就唔洗驚餐飽

斷咗

根本杜蛇踢緊嘅就係摩狗嘅理想足球

哥狗見到佐狗踢得咁撚好應該射咗

Ziyech:Not yet the best from me

三冠先計

一完場就即播

我有FA cup final PTSD

Cwa勁到on9

頭先中場播highlight都已經河蟹左

無限loop

唔甩手佢今場就真係perfect

沵

聽日修仔蠃埋就

鏝狗廢撚到
雲狗椰狗都撚到佢地條防線

真係

終於破到處

但唔識接傳中打英超真係好蝕

肯比泥頭車換死換cwa冇事未

曼城志不在此

椰子個單刀入左就唔洗嚇死人

MOTM: 佐

曼城咁既樣 歐聯肯定四強止步

Cctvb講波都癡撚線 聽到我屋企個鏝屌哂鬼

一早就唔應該播

出得黎做野一個月4舊水裝now 都比唔起就咪睇波

再者網上大把link

唔明咁好人比班伸手黨睇為乜

佐狗好撚sharp 防守進步左好多

條傻鳩

椰隻右腳始終都係生蟲

又燈

輸到傻撚咗

鏝個龍做咩事

睇BBC 啦

入得一球 垃圾 我地兩億大軍應該要456 杜狗好躝

佢地應該成班都無睇開波

on9仔

但而家又有播返美越嗰球

美隊清唔好嬲la

明明嗰腳可以左腳射lol

駁唔到

免費就算啦

做咩咁認真

賀一城

見到對面送禮失機個球就嬲
又抱頭又跪地又拍地
畀啲力射咗佢，之後就唔使用咁多交戲啦

開隻fifa打下咪當睇左
人名都嗡唔出學乜撚野人講波

但呢隻閪腳入左奧比歷
球壇十大奇蹟

Kante

迪布尼打到傷埋都志不在此

比係美國狗夏狗一定變辣推落去射 食硬 椰狗真係處理得差

因為美隊嗰球真係有越
但一開波嗰球...

每次提都會令我諗起呢到半年前成日話佢冇用、唔啱踢，快啲賣咗佢去～～

班鳩佬旁述講得最arm既
就係鏝球員d步頭幾重
好似谷唔起咁
點贏psg

岩岩係唔係有隻爆閘阿古路好撚串？

全部100%

雙防中都值

根本唔應該比車迷意外嘅人入DC

對艾馬狗占狗嗰種迷戀係有啲濕鳩

除左對西布朗

mendy唔失波，我想龍門唔失波，多過龍門腳法好

Werner

邊球

Miss 左

好彩四強打左先，入到決賽先打收硬皮

睇得CCTVB就預咗冇質素㗎啦

出返foden咪有囉

勁撚到癲

世一中堅

成件事好2012 feel
唔係講笑,我有一刻望見美隊背影當咗佢係馬達

Cls

椰子打大賽成日入到波

泰銀👍🏻

對雲拿椰子都守唔到

收皮啦唐狗, 成日越位

其實好難控制
呢到太多cdrom

有價好賣啦 只係攞黎輪換佐高

好中堅難求 天神希望進步落去

呢場多得迪布尼啦 報恩

好撚爽 搓到曼城on99

以前已經係 係年紀大姐

果球反擊球鳩比

杜蛇係場邊椰狗式拍地

ching 打得太多J睇野濛左?

真 杜賊未夠班

所以咪要加密+其他問題先批

傳球100%成功

[車六士] 曼城金錢足球勝利暴發戶球迷吹水區211

開搶口topic係有代價的 你知道嗎

希望美狗季尾入直路 唔好傷頂埋佢

今場Silva 真係最撚勁

Cwa

但要隊波進步 其實kepa呢類龍門係好d

有腦中堅難求 天神一定要留住先

Cls數據

多數短傳啦

勁撚到

我見到麥迪臣

曼城冇態
又留力唔出根度簡

人地讓半臂先贏到炸

睇到個數據都擔心我佐攞唔到MOTM了

19年連登比人ddos果排開果個tg group到擺link就得 有200幾人 應該都係車迷黎
不過咁既話新黎既車迷就入唔到

完封鏝班矮撚

真係濛搞到個腦錯亂咗

盃仔乍

+1 但bbc 比左耶子

有人屌美隊巴？

好想屌死老mk

12年都有拎fa cup

最顛係佢應該傷住都踢咗大半場

Cwa 係勁但未必下下頂到90分鐘

買個新龍返黎最好, 唔洗拗

級數分野佢成日防守緊都可以控低個波/one touch比返隊友

咪爆閘啦

算啦，大家都係玩吓開心吓
又唔係真係爆閘鬧交

美隊果球入波 都好撚fit

有返上年季尾果一段既水準
打playoff果然係唔同啲

薑都係越老越辣

Chelsea (1.42) 1-0 (0.76) Man City

係咪老鼠扮架

好撚肉酸

仲要個背傷足成場

其實我地成日都開搶口topic架啦
我覺得搶口topic無咩問題

Silva係咪傷左，見佢頂得好辛苦

條撚屌酸到

我諗都冇諗一開始轉了英文
Now都好鳩
Tvb個鳩
點捱

事實係 比起歐聯冠軍

其實今場防守都守得好好 對面完全冇機會

拿 主持就識波揀唐仔

cls

圍內笑咪算 咁都爆閘就唔好啦

唔傷既CA係勁 幾時先打血清

杜狗唔贏冠軍好躝啦

愈反愈有！

斷你老母咩傻閪

泰銀world class

好彩哥狗冇出馬列斯驚馬列多過驚迪布尼

香港講波佬我只係聽葦如講意甲同舜文德甲

對佢黎講冇po係有閘 到到都爆

其實係 但分分鐘美隊巴都唔係入面

mvpcwa

呢球處理得幾好
雲狗

佢算唔算係場上吉祥物之類既作用

個條社會垃圾白卡佬就算啦

中場個個都踢得好好

力場龍
我都係咁話
我情願佢唔失波重要過其他嘢
其他kepa完場前都甩咗吓手架

真
美隊巴又有善心又屌台灣妹

hazard上身咁

呢家隊波最重要一定唔係買龍

今場成隻摩迪咁款

佢係好撚有用的 但恨鐵不成鋼

教摩迪踢波

起過個新discord限定group加填form

唐仔無球跑動係有用 但佢跑完射波就扯唔起

好想佢入波但係佢永遠都係做緊其他嘢

屌你仲唔係老鼠

拜狗除咗搶人球員，連領隊都搶埋

季初諗住買Ziyech係負責助攻而Werner就負責入波 點知而家掉返轉

我相信杜蛇係場外有眼睇雲狗做到啲咩 做唔到啲咩既

呢家美隊上力 都bench返佢啦

我地個個po都搶口架喎ching

Mendy真係次次派完都無事歐聯兩回合都各派左一次

想睇直播長做長有應該要開一個新既dc谷，而家呢個太多阿豬阿狗入，同埋入grp一定要有暗號同admin手動批准，要研究下dc有冇我所講果啲功能

今日鐵三角：施華，佐同簡都值得mvp

我嘅心水係佐，遮線拍波落腳都準

你哋去爆鏝閘其實冇問題
但之後真係唔好怨俾人爆閘好煩
唔係仲肉酸

最估唔到都係杜蛇識踢守勢足球
未上任前以為會變進攻車
冇左防守DNA
點知防守好左
進攻方面又好左
尤其臨尾5分鐘谷返上去
等後防抖下氣

下個topic可唔可以屌椰子 單刀唔入

迷魯都有勝利日

垃圾鏝你老母閪

佢係

睇多兩眼已經覺得佢係

呢幾個星期佐勁到癲

啲media不嬲淨係睇邊個入波 勁on9

佢係到左play off時間先爆發
真係正宗美狗

其實mm都踢得好好
有幾下比人foul完都格硬繼續去好有球味

呢場真係打得好

希望cwa sir冇乜事

反佐認豬了

要贏一冠
贏到鏝真係歐聯都唔駛驚另外兩隊
下一步就係屠狗

佢係次次都慌失失咁
但最後又冇事

主場對獌

改名style都似

杜狗賽前：I like attack

轉左電話 telegram冇曬啲資料 不過由佢啦

mm質落去嗰下啱啱好

Drogbaaaaa!!

魯蛇日任斷咗

第一下比不死人foul 應該跌就比牌
講波佬都咁講

臨季尾嗰幾場開始發力

到底打西布朗果個佐邊個黎

Mm比椰嗰下癲撚到

係鏝城有留力
Zinchenko, Walker, B Silva, Marhez都無出

重演緊 2012 年fa cup
跟住...

bakaginho

Welcome Back!

個下我驚佢傷多啲

其實佢不嬲打呢d陣地係無問題
係反擊會放題姐

有個角度係龍門後面影
個波係彎住比雲拿，球速同路線都好靚

日文baka

最癲係有球比人食左身位
但都仲可以拎返個波

杜蛇clone多左個佐出嚟

Class is permanent

講真呢兩年既表現，我真係比唔到信心kepa，腳法幾好都係咁話，矮龍打英超真係冇運行

Azp 其實頂唔到咁密集賽程了

係
幾下護波都做得好好
交左個助助攻
難得既係成熟
知道對廢癲呢啲19要踢返狠少少
得閒抽返佢兩下水
如果唔係有排食腳

睇曼城出後備龍 文迪 史達寧 成場換得一個人 仲要係迪布尼受傷先換 就知哥帥唔care阿仙奴盃😂 留力歐聯好過

都冇人頂佢個位

雲變撚左助攻王啦

佢搶波嘅積極程度真係拍得住毒毒

今場佐簡都踢得唔錯

下埸抖硬

實有
可以set welcome channel, 要人填option先開其他
都可以整bot 去搞

啱啱傷好

防守好左係同意，進攻好左有的保留

呢家算唔算證明左

高佐 佐毒 毒高 都有chemistry

個龍門戇撚柒鳩咋出嚟封位乜撚嘢都封唔到
眼定定 望住佢交個波傳中
已經有隊友埋去逼 都唔縮返個閪窿入去個龍入面

唔洗幫rj執咁多屎已經好好多

的確係讓左賽 但係都無可否認我哋打得好好

間唔中睇幾場西甲都覺得西甲正常好多
英超太多獌狗太唔professional
仲偏頗過mutv
球員名又成日叫錯
車d必然正選都可以係咁讀錯/撈亂
懷疑淨係識獌利d人
好心你收錢講波唔使你好精啦講場波前俾少少時間睇下陣容ok？
成場都鳩讀

我地有位歐聯最佳陣容中場連短傳都做唔好

你搞

進攻其實冇問題, 重點仲係埋門一腳

教練差距

其實用椰做最後一腳
到底杜狗係諗緊咩

喺沙蛇嗰季培養出嚟

啱啱先發覺
2012年我地都贏左足總杯

chemistry係杜曹

唯有等天神出嚟打三隻純cb
但要出袋打rwb攻上去

屌決賽已入理撚得你

對鏝唔洗失波已經好好

今場：杜氏大巴

Kepa 都零封鏝😂🤣

你都要有心播英超先得，我最多歐聯同足總盃

我覺得曼城志不在此

毒毒唔再係雞肋

The FA Cup final will be a big moment in the careers of many Chelsea players. This young squad has several who haven't won a senior title yet.

See: Kai Havertz, Reece James, Billy Gilmour, Timo Werner and Mason Mount.

Mendy just has a Ligue 2 trophy to his name. #CFC #FACup

沙爹：出曬3個啦屌！

西咸輸波 FA又晉級
仲諗住破斧沉舟 歐聯

勁似fifa果啲hand撚咗機咁

佢哋一定個心係晒歐聯度

可以整bot verify

黎左車咁耐 場場出咁濟

歷史驚人地相似

咁樣會輸埋俾熱

又話打進攻足球屌你老母！！！
我搵摩狗教都得啦！！

屌你地, 咪燈, 未贏足總盃架

希望可以做到

Bakaxxxxxx?

換左科頓同根杜簡
留一半唔留一半，似on9左多過唔care

4強遇到佢地好過決賽先打佢地
決賽有成個星期比佢地set 戰術

近呢5場打足90分鐘冇抖過真係癡線

但係又work, 連埋球詐糊

摩daddy依家防守都搞唔掂

我入唔入得架？

球員問題

佢地再做多次本土三冠王無意思
哥狗個task係一定要贏歐聯先交到差

入到波既，邊個助攻邊個有咩所謂

對面當fit dias都頂唔順咁密賽程
azp真係生命足球

決賽前聯賽要打阿狗

老老柒柒
兩三年前大家都想睇下車踢進攻足球
但今場踢守勢波我又幾滿意喎

佢今年31啦 之後點再頂

空城計 引我地入局

天神幾時傷完

雙殺佢地

俾波時機好靚㗎

呢個態好似有得同皇馬一戰

但前提係要冇人偒...

今場都唔係好算防守
上半場我哋機會仲多過mc

放隻迪亞打中堅 成日派膠

把握力差呢個問題自從dc走咗都冇解決過

咁我地都係收左美傻
但kdb傷又輸波咪要局住撳制

天神同施華好緊要

都唔算死守 上半場我地64波

Sliva傷勢如何？

高狗天神又傷 下場要輪換

佢值得poty

同問Kova要傷到幾時
最近呢個星期無追post

仲要佢係有啲高難度傳波
高波跌落黎
first touch 交波

Silva, 天神 是但1個出到先有機

其實佢季季都係咁

今日mm參與多左好多防守, 都打得好好

少左佢防守換左美隊出黎嗰段有啲劣

Dias 估唔到佢今場咁膠

今年都31了

希望鏝歐聯可以入決賽畀我哋雙殺

仲要面對鏝迫搶 球球都短傳到已經好勁

Zouma 迪加 弱智防線

但佢呢家唔係18，22

佢狀態跌起上黎隨時快過放題佬

三殺

賓周馬咁鍾意做支點
我地用happy拆鳩佢支點

所以話好彩兩年前哥狗搶唔到VVD
如果唔係真係踢條撚

人哋出返正選就會456我哋

上面話哥帥唔care
唔care就唔撳制啦

3 2 錯位真係破逼搶一流
但要3個中場都有態先得

中間有silva/天神, 其實zouma 迪加唔會踼得差

呢家佢打中堅可能會好啲
打翻右rb真係放題

zouma好似唔夠搶
係彈跳力好

vs 白禮頓

夏sir 佩sir
蒙sir
朗sir 毒sir 嬌sir 奧sir
魯sir 天神sir 占air
文sir

都無計佢個位連換都無人換

最怕到時候azp happy rudi

魯蛇呢排上左身

但失西布朗5球

因為佢推波唔夠快

右路放題

而家打3中堅仲多 搞到唔夠人用

天神 歐聯大戰 西超班霸

我有陰影

防守唔等於無攻勢
摩狗當年d防反都好撚好j
十足十杜蛇波

用蘇馬換占啦

起碼唔洗直接同隻翼鬥跑

今日見到篇文講吐槽個戰術 好撚長但好高質
人少d先貼方便認真討論

車迷有好多PTSD

右中堅真係要試下放手, azp攰撚到成日出手, 好危

大傷

邊到仆底就邊到企返起身
支持天神

貼啦

Zouma打左右中堅廢到傻

貼link？

上次對馬體都冇事

唔會係依加黎試,邊到仲有空間失分

this？

蘇馬要打中間嗰個

還記得當年撚狗幫鏝起機
如果唔係嗰場可能我哋都有機贏聯賽

打中間又唔識用波

咁會唔識收閘

yes 寫得好好
係咪呢到巴打 想講聲加油

老mk

但用波能力又
結論係佢唔啱踢呢個陣

天神好返
泰銀又唔傷
可能會出天神右嘅
但傷哂

之前好似有場試過天神打右中堅
我覺得可以再黎

椰今日好波

今日美隊同Kai只係踢後備，無乜嘥力，下場可以正選

椰子啱踢盃賽，聯賽做番後備

雲狗睇嚟仲未做得夠爭番正選踢

杜蛇呢套三中堅
左右中堅要識得標
同埋同左右翼衛換位協防
happy 冇腦既你叫佢踢呢兩個位
死鳩緊

其實今日KEPA打得真好好

做過啲乜

因為佢體能好 中間cover大

條友講野啲濕鳩口吻好易認

條友打親左右中堅都跟甩人

雲狗對Brighton應該唔會正選啦

唔止迪亞一個
成個後防場場連環派膠
尋日輸嗰球12碼已經夠戇尻

臨尾個球嚇撚死人

臨尾個下落地慢少少都冇

自信心爆棚

踢中間用波要好

今場救好多喎

笑翻 個人開心左

下場對白禮頓終於要見真章

呢場咁都叫無做過野

其實個個都要
迪鳩d 45度分邊好準

感動既係雖然鏝半team
但面對迫搶都唔係完全搓唔返出黎
當然仲有進步空間

用佢buildup其實係安心同穩陣過mendy
純粹救波真係麻麻地

原來佢比人ban左

有時仲會帶波上前場

上半場反而係我地禁住黎屌

In three months at Chelsea, Thomas Tuchel has now beaten Pep Guardiola, Jurgen Klopp, Diego Simeone (X2), José Mourinho and Carlo Ancelotti! And without conceding a single goal either in those six matches!

冇乜高難度, 但今日係穏

係咩 大家又可以block啦

今場係正常返，但今場的波邊有難度，球球正中過唔正中

七傷拳

老鼠發現
做咩俾人ban

杜狗考牌戰

Kepa

呢幾場深夜閪波比較得閒都開到直播，美隊巴諗諗開過個dc grp唔好理啲on9仔啦

和好如初

g chi

Zouma同Kepa有冇攬

佢太傳統 而家踢中堅要用波好 >防守

傳波準返

嗰人有信心係唔同啲

杜氏大巴！！

Guardiola: "We didn't create much but we were there. In the last minutes we increased our quality and rhythm in the final third. But congratulations Chelsea. They are quality, strong, well-organised with seven players in the middle. It's not easy."

Typical Guardiola
每次豬波都一定明讚暗踩

關乜事
佢成日走漏人

賽前就吹奏 賽後就

咪就係 happy又係一個缺乏球商嘅人

迷衣傻鳩走去爆閘

Fa cup係第一步

其實咩事？ 上次播都冇咩野丫？

早兩日黑心論已經認定咗係佢

唉
咁傷C華好撚唔抵

呢場贏左都蝕

歐聯同爭4點算

唔知熱狗可以請咩人呢

Flick

杜狗唔會翼衞一齊出odoi同alonso
估計繼續james

佢去教德國隊啦

呢個去教德國

炒咗喇

點會唔會
頭幾場都係佢兩個正選

廷鏗

魯蛇啲兩場都做唔到每日任

準備啦 更衣室氣氛咁差

沙蛇

準備劈炮

梳番個高進頭咪好囉

Fa cup賽後分析live變左討論熱狗

體野真係好燈
上集先話會搞掂
今日就走人

撚蛇

知名賭波波藍絲狗黎 比人屌到過街老鼠

請林sir再賣kane過黎

Lampard

Tuchel on beating City and ending their quad hunt: "We deserved the win against the best manager and one of the best teams with the best manager." #CFC #FACup

屌帥

支持！！

多英人 岩佢

子承父業

Tuchel said he wanted to play Ziyech today because he did well against Atletico and Liverpool. He said it isn't personal when he doesn't play, just that he used players with different characteristics. He goes onto praise Kepa and Werner. #CFC #FACup

真 見到個樣唔同哂

嗰陣都唔知黑仔定點 係咁吸世界波

再執前車領隊，仲有哈利列納拉關係

屌死隻老mk啦

迪基亞頭

史達寧 kane 山曹
foden 邊個都得
神軒
shaw 麥龜 是撚但 taa
d.henderson
睇到都覺得勁
最廢就係個教練

下場對白禮頓 有預感會讓四

Thomas Tuchel is the first German to manage in an #FACup final.

冇猛？

決賽見

希望李城贏
唔想對哈蛇

高普打國內杯賽好似都冇乜成績

唔想見占士

中堅個窿放戴亞落去可以即刻鳩哂

我哋七次交手全勝呀
邊有咁易讓四呀

兩隊都係55波最盡64

第一年入到聯賽盃決賽

冇好似攬肥仔沙咁攬杜狗

尾段為左追科頓跑到上對面半場

人地xG王

陣間又黎球倒掛

沙爹有肥仔波

西咸 車仔 熱狗 倫敦傳奇

gel一次要用幾多髮泥同定型

沙蛇對波有c

沙蛇係無辜架

興奮得濟 訓唔著

雖然只係盃仔決賽

杜蛇係咪多咗頭髮

唯一用處係爭頂用唔錯

究竟有冇拍禁藥 搵人驗一驗好

我都想佢啪藥，啪多幾粒止痛藥

心痛死我地車迷

用左maro洗頭水

鍠得返4個後衛mendy都傷埋

聯絡左干地

龍門第一 一定係不失球 基本

咁有利

我地唔好得幾多 得番插喉azp 蘇馬 魯蛇 艾馬狗打到中堅

講到我地好好咁

冇女孩同泰銀踢撚咩

Azp 30+場場全勤

嚟緊星期二踢就係，再下個星期二連埋華拉尼一齊出返嚟啦

艾馬狗都拎出黎講

干蛇個織髮師係有啲料到

比撚蛇帶埋下半季唔知會咩結局

佢越位果球 我感覺到佢返返黎

打猁個場Eder好勁 mark mane mark 到

證明唔係好鍠好多

我轟需要多啲佐仔依類心理質素咁好既球員 西布朗果場比人屌到變地底泥之後即刻交返幾場強勁表現

好似28號先第一場對佢地
大把變數啦

米列圖好撚對板
葡超又贏

人都走咗咪鞭

我地簽Nuno Mendes?
新左閘妖人

咪乜都冇 車區一潭死水咁

寫得好好，更加明多左TT戰術的排陣。
sor 又想bin L8

杜：頭35分鐘踢得好好，之後10分鐘係suffer ball
下半場頭半踢得好，甚至應該入多過一球

Thomas Tuchel couldn’t hide his delight at leading Chelsea to the FA Cup final, following our 1-0 win over Manchester City at Wembley today

‘It was a very, very strong performance,’ said Tuchel after the game. ‘I’m very happy and very proud.

‘We played an excellent 35 minutes in the first half and then we had to suffer 10 minutes of some easy ball losses and of course the quality of City. Then we played another half an hour so strongly, deserved the lead and could even have been one goal higher.

屌我分唔到有無改圖

個頭gel到賭神咁

真係好短

鬼佬頭髮冇咁硬

簽咗喇咩？

杜：最後15分鐘係sufferball，對手有好多進攻球員，而且非常進取
己隊有疲態，但表現好硬淨 開心！

己隊想盡可能繼續現有嘅戰線，歐聯/爭4
嘗試抓緊機會係最高水平嘅賽事表現，睇吓我地可以做到點嘅地步
球員做到了！

‘In the last 15 minutes we suffered a lot because they played with a lot of risk and with many offensive players, we were becoming a bit tired but it was a very strong performance and I’m very happy for my team.

‘I’m really very proud that they performed on this level today.We wanted to enjoy the extra competition we had, we know that we are in the Champions League semi-final and in the race for the top four. So we said, “okay let’s take this as an opportunity to show up on the highest level and see where we are” and the players did just that and it was a very, very good game.’

記者：暫時你遇過最難應付既球隊係邊隊？

杜曹沉思左陣 答：閪布朗...

西班牙高進

到底係連續4個領隊第一次入決賽都輸波定連續兩次facup輸完俾妓下一年即刻攞返呢

又係咁
35分鐘

算係咁啦 好多個上場都有踢

蘇馬？

打白蟻洞應該半力出擊
贏唔到即炒社狗

自己執生喇杜狗

隻手短撚到

Christensen傷幾耐？

泰狗
丹麥狗
高狗

傷幾耐？

係時候出嬌狗

錫菲聯bye

總結嗰到係咪串緊摩爹

Po頭又可以加野

我迷撚 但係如果季初就搵杜曹今季有機會沖三冠

撚狗 好！

出親副選都西波

無計 今場你見好多個位都乾塘哂

兩日後點都要輪換

vs Brighton

Mendy
Christiansen Zouma Emerson
CHO Gilmour Kovacic Alonso
Kai Giroud Pulisic

一訓醒就入左決賽，係咪發緊夢

曼聯想收購熱刺前鋒哈利卡尼，已經係公開嘅秘密，但熱刺將呢位27歲英格蘭國腳標價為1.2億鎊，令紅魔鬼卻步。曼聯一方面想簽卡尼，但另一方面又唔想支付巨額轉會費，所以計劃用4位球員作為交換，包括門將迪基亞、後衞艾歷拜利、中場連格、前鋒安東尼馬迪爾，如果有必要，甚至可能再加部份現金，誓要將哈利卡尼收歸旗下。

屌你老母東網呢啲垃圾體育新聞
拎四條高薪廢人去換Kane都講得出
不如報導埋我講個啲傳奇十換一啦屌

簡單入決賽

睇到半場頂唔順訓左 起身發現

幾耐未試過有呢種係咁贏嘅感覺

希望決賽贏到

要繼續做underdog

足總杯渣

個頭jer到好柒

上年都入左

車九江山入戰圖，杜曹何計完封蘇。
憑君莫話封候事，一仗攻城萬骨枯。

Ching祖記fans？

In 2012, Chelsea had a 29 year old Petr Cech, signed from Rennes.

In 2021, Chelsea have 29 year old Mendy, signed from Rennes...

The Spanish cup final in 2012 was between Barcelona & Bilbao

It was between Barcelona and Bilbao this season.

Thomas Tuchel’s birthday is on the 29th of a month.

Chelsea’s UCL winning manager Roberto Di Matteo’s birthday is on the 29th of a month.

Di Matteo’s birthday is 29th May.

UCL final 2021 is on...29th May.

Lionel Messi missed a penalty in the UCL knockouts in 2012

Lionel Messi misses a penalty in the UCL knockouts in 2021

In the October 2011/12 season ,
Manchester United lost a PL game 6-1 & had a man sent off.

This season, in October, Manchester United lost 6-1 and had a man sent off.

In their second league fixture against Tottenham in 2011/12, Manchester won 3-1.

Manchester United just beat Tottenham 3-1.

Last time we played Guardiola in a semi final we won the double. The double was the Champions League and the FA Cup in 2012......

We will face Man City in the FA Cup Semi-final this weekend

Chelsea captain, John Terry was 31 in 2012.

Chelsea captain Azpilicueta is 31 this year.

Terry, Chelsea’s most senior & important CB was injured in the RO16 in 2011/12

Thiago Silva, Chelsea’s most senior and important CB was injured in the RO16..

In the UCL 2011/12 Drogba scored 6 goals. 2 headers, 3 with his left, 1 with his right.

In UCL 20/21 Giroud has scored 6 goals. 2 headers, 3 with his left, 1 with his right.

The last time Chelsea conceded five at Stamford Bridge? 2011/12

Chelsea also lost to West Brom in 2011/12
After 14 games Di Matteo, Chelsea’s UCL winning manager had a 71.4% win rate.

Tuchel currently after 14 games, has a 71.4% win rate

Both were employed mid season...

Chelsea faced a Spanish team, Barcelona in the Semi-finals after beating a Portuguese team in the quarter finals in 2011/11.

Chelsea will face a Spanish team, Real Madrid in the semi-finals after beating a Portuguese team in the quarter finals.

Not jinxing, these are just facts.
#CFC #UCL

長到仆晒街

5年fa決賽入咗4次
(兩次被阿仙奴擊敗)

你唔好引火清放負啦

但係贏得一次

傷城記

依個緊要

贏左有歐霸打？

71.4%都中埋

懶係多巧合

做咩嬲到贏少少就爆閘
上波台咁易谷住谷住好唔健康

鬧中堅荒+AZP連續踢左好多場
杜曹下場見真章

12倒轉姐係21

條傻鳩迷衣迷到燒壞腦

1+2=3
2+1=3

鏝城得個十零個球迷 爆黎都無意思

In their second league fixture against Tottenham in 2011/12, Manchester won 3-1.

Manchester United just beat Tottenham 3-1.

呢個完全唔關車事
呢d「巧合」要幾多有幾多

攻城只攻49000

就嚟咀落去

P返句屌你老母佐真奴啦

糟高去咗人哋業餘比賽踢波

呢句幾型
用10%時間練防守
90%思考進攻套路
對曼城搶到控球權 就係最佳既防守方法

Do you really spend only ten minutes working on the defence in training?

"I said maybe 10%, not ten minutes. To speak about training...it's a very complex approach with what we believe.

"We do very, very few minutes in training isolated on offense or defence. We train for complex situations because the game is complex. We don't try to divide the situations in an artificial way. That's the first thing I want to express.

"I spend 90% of my time thinking about solutions offensively. If you have good ball possession against City, maybe it is the best way to defend.

歷史總是驚人的相似

過曬橋比肥普
睇嚟杜蛇好想打PSG執牛

上半場我哋撳住嚟屌

諗起勁呀/屌你老母佐仔個張gif

你都11 players on the pitch la

如果雙冠到 杜蛇做legend
油王又會即pay Haaland 飯/卡馬

seven players in the middle佢大可以exploit兩邊

馬蹄露拎完歐聯都好似冇使大錢

你唔係覺得油王使左兩億就停底係度呀嘛

世三 oscar 都70m

開心！

係喎 咁唔繼續買啦

係喎 咁繼續買啦

佢好似半場都仲要補gel

飲水
Zapa
E33
Baka
巴仔
摩西
阿衣
譚米
Tomori
堅尼地

切留返做吉祥物

如果差少少攞唔到會唔會先至激發油王係咁掃貨
再順便餓下班兵，下年成績可能仲誇張

聯賽

Next topic 白殞擒西咸

屌 個樣老撚到

謝偉俊都上連登

想打修仔定李城

睇黎下年都係鏝車之爭

一定係李

我車依家唔怕你勁 只係怕你廢

世3要睇住我地捧歐聯

邊隊近況好啲就邊隊啦
最驚落水狗

啱晒 爭top 4一齊崩盤

修今季打親我地都上電

依樣真